一人一個係街見過啲最尷尬既事

有次係灣仔見過一對情侶係度嗌交 總之係條女閪哂面果種 我係佢地言語之間聽到類似話咁咪唔好結婚果啲野 之後無啦啦條女大聲講左句「閪你就識奶」 唔結咪唔結囉。果陣條街勁多人望住佢地 我係隔離食住串生腸鄧佢地尷尬

有人想食鮑姐

係上水見到大陸遊客係餐廳門口換尿片

樓主開post

你尷尬啲

臭你又奶

邊撚到尷尬

有次放狗
見到個蝗仔係格嚟屙尿 老豆老母都係到
點知我隻狗又行去蝗仔格嚟一齊屙

呢個好笑

小弟有一day由旺角返屋企，由於太夜，因此要搭亡命小巴
在小巴上坐在司機後的一對情侶，在上車後不斷鬧交。
女的不斷鬧男是仆x，而男則鬧女的是死八婆。
經過15分鐘的「口部對戰」，男的終於忍不到，講了一句粗口。

男︰「正臭x，講極都唔明，正臭x（x為粗口也）」
女︰「如果真系臭，咁你又『奶』」

突然全車靜晒，司機減速駕駛。
好尷尬

下一站金鐘,下一站金鐘

咁有心機改咁多字

前排返大陸拜山 咁以前不嬲佢有d呀姐見你黎就會幫你掃下個墓 掃完之後家人會循例比返少少tips佢地 近幾年開始唔知邊度走勁多呢一類人過黎 第2個山頭遠遠見到你黎拜山 即係狗衝過黎乞tips 屌你幫過手就話比你姐 無做過野係後面撓哂手都好意思賴死唔走乞食 仲有個仲痴線 帶個二胡過黎 無問過你就開始拉 拉埋果d粵語殘片悲情歌 前2年見佢拉左都焗住比錢佢 今年去拜直頭叫佢 你唔洗拉啦
年年返去拜山遇到呢個情況都勁尷尬 我有我地拜山 佢有佢地賴死唔走乞米